我買左張好靚既顯卡

叫顯卡有咩問題?

究竟係因為大陸講我地又跟住講 定係香港人不嬲都鐘意食字?

"信仰燈" "老黃" 呢d term肯撚定係台仔唔知定大陸仔傳落黎架啦 連登仔又跟住講?
係咪姐係台仔同大陸仔都講嘅話 我地就講得?

就當你屌緊食字 "光追"呢個term真係好撚難聽 我又講唔講得?

日日係到屌顯卡 影響討論
我就叫開顯示卡 但係睇唔過眼你班傻仔日日為屌而屌

香港要叫番光影追蹤
唔好跟蝗語

#曲

其實係 呢D TERM根本人人都用得
大陸仔講我地就唔講得根本係砍腳趾避沙蟲

另外, 大陸都係叫電腦做電腦, 而家點算?

叫 PC

係 以後見人講電腦要「電你老母」
啱唔啱聽

中國叫呢d做計算機
你google下computer science 佢地叫咩

中央處理器與記憶體連合處理數據集中收藏硬碟拼顯示出並輸出裝置

一定冇人跟,
以後就咁叫,
叫咩電腦
蝗又叫電腦, 台又叫電腦,
呢到咁多繁體字, 無死

中央處理器與記憶體連合處理數據集中收藏硬碟拼顯示卡並輸出裝置

電腦 = 我部腦、你部腦、佢部腦

顯示卡 = gpu / display card

啱

呢D爭論POST就咁是但搵一搵都搵到兩個

都係大比數..

但佢地都係唔會認數..會話呢D投票唔係硬件台巴打 唔計

佢地自己圍內就會 沒有沒有沒有 通過

惡過共產黨

不如掉返轉諗

其實係支那跟我地，抄香港
應該禁止支那人講顯卡

成班陰濕毒撚自知理虧放低負評就走

都係 hkepc 好，顯卡顯示卡都講得，支那詞亦講得

tldr
顯你老母卡

最撚憎D支那人問問問
(例如問有咩證據証明中國人唔好)
問埋D濕鳩問題要人答
要人長篇大論解釋埋
柒左就SPIN

冇人答佢以為自己好撚有道理
實質就個個當見到白痴咁放低負評可憐下佢就算
佢就當人淨係負評唔敢反駁黎自我滿足

捉到隻!

我都補返句先 tldr

同意
我自問唔中意蝗
但由細到大都係叫顯卡 貪佢順口 咁都要屌 真係好不智

咩入鄉隨俗....膠都費撚時派

連登硬件台係咁架啦，所以依家見到都唔理，反正都改變唔到班人用蝗語，遲下個個又會話唔係叫開內存條同U盤咩，包容下啦

屌你班用蝗語就上返貼吧問啦

我覺得佢哋班友根本喺度自hi
顯卡有咩問題

唔撚買埋右張好靚嘅顯卡?

冇問題

連登mon 同 moon 都亂黎喇

顯卡會戰勝歸來

moon 係高登用詞

一句講哂
入鄉隨俗

呢度嘅習俗就係咁樣
你唔跟，人哋屌你係正常
而唔係你屌返人哋轉頭
唔鍾意跟就過主
就係咁簡單

利申：喺其他地方聽到顯卡唔會屌

成班邏輯0分
就好似你去台灣巴哈留言
都撚會留「毒撚」「傻閪」哩d字啦
屌你成班入侵都算 仲意圖改變對方嘅文化
然後大條道理屌尻人

呢個記名投票你又唔撚講?我點撚知係咪有五毛狗開分身?
有記名投票可以睇埋係咪五毛狗開分身影響結果
結果喺呢度:

你剩係肯爬結果嘅文都夠

係啦係啦
幾千個五毛開分身呀傻鳩..慢慢自HI啦你

咁樣簡化睇落無乜問題.......
但源自殘體蝗蟲國, 我就真係好撚憎

你戇鳩?
如果五毛狗冇開千鳩幾個分身，有冇可能:
1: 正負評投票咁撚快就大幅拋離
2: 記名投票睇唔到同一個效果?
個投票係完全公開，俾咗個幾月班五毛狗死入去投返正負評嗰陣嘅票
但係全部都唔撚敢呀嗎，驚住俾我點相跟住貼條大五毛list去時事台呀嗎
自high?屌你老母你想轉移視線都唔撚好咁撚戇鳩啦屌你老母

總之一見到唔合理，唔符合連登仔價值觀嘅連登投票結果
開個記名投票，俾班五毛狗多一次機會投票，保證佢哋大多數都縮
五毛狗係唔撚敢將佢哋啲分身公諸天下嘅

下次叫圖形加速卡囉
其實真係痴L7線
係咪即係用顯示卡既就一律唔蝗？
紅衛兵用顯示卡就變正宗香港人？
689叫顯示卡係咪即刻變大好人？
係既話, ok我輸撚左
有啲野(殘體字) 好有需要企硬
但有啲簡稱, 唔該用下個腦諗
無喇喇響個post貼張圖文不符既gif
講啲鳩唔搭八既野
jm9?

又嚟

五毛泥漿摔角24時間

高登早已經有post講過係蝗語

Child登新會然係都要比人屌老母

冇咁好氣

你鍾意認賊作父係你嘅事

唔好拉全連登落屎水

你有權講顯卡，我地有權屌你老母

完！

題外話
香港人咁唔鐘意大陸人 點解咁撚多人種淘寶
對人唔對事？
有冇諗過好多香港人自己老豆老母以前係大陸落嚟香港 你試下同佢講呢d問題 應該兜巴星你

捉到好多支那種
等我block 哂佢

成班豬兜
我屌緊你地雙重標準 龍門任搬呀
你一係就屌哂 一係就一個都唔好屌
上面個個俾哂例子 你有冇一個說法解釋到點解淨係屌顯卡呢個咁岩大陸叫開既簡稱
而唔屌真真正正用緊大陸用語既人?

香港人就叫返英文啦柒
叫開Display Card

鐘意叫咪繼續叫囉
會block你嘅人唔會聽
叫開嘅人唔會改
屌你嘅人都唔會收口
接受唔到/覺得阻住討論咪block囉
三不五時都有po嘈依話題
有咩意思

巴打好生面口...
起底仲發現一個 post 都無開過...

鍾意淘寶嗰班 = 愛國撚

唔好撈埋嚟講

上網打字用GPU 口頭講顯卡，冇咩問題

其實現實世界好多人都講顯卡

我口頭會直接講卡名

咁現實好多人都用淘寶添

對唔住喎 用日馬美馬都唔會用淘寶

所以有時多人用都唔一定係代表無問題

On9 你明知硬件台唔講得 你仲要去日講夜講
又要開post屌尻人雙重標準
你不如走去教會講觀音啦
冇人迫你留低

GPU同顯示卡有分別的

巴打你講緊乜嘢
GPU唔一定係顯示卡
顯示卡一定係GPU

顯示卡真係唔係幾順口

有13億人日日都食原素周期表一次，你唔跟？

GPU係一粒晶片

顯示卡有GPU/VRAM/VRM/PCB好多野集合一齊

屌你豬撚到
我就係問緊硬件台唔講得顯卡既原因
你覆我硬件台就係唔講得
奴性重撚到
一味守規矩你估有得做班長咩

叫開顯你老母卡

又關守規矩咩事 係專重問題
人地拜觀音你都唔會走去人地屋企講耶穌啦

答撚左你囉 由高登開始到而家為止
硬件台都排斥「顯卡」哩個terms
你班撚樣係要走過黎挑釁人
智撚障 兜個圈 又奴性又班長又規矩
九唔撚答八

其實跟本就係反顥卡班友腦生屎
沉迷係自己個硬件台
出到現實生活咪大把人叫顯卡/display
佢地反咪反 forum我理得你 最多咪俾你用鍵盤打句粗口

顯卡

咁你個結果最後都係輸姐，投顯示咭果啲咪重少。。
係咪即係叫顯示咭嘅都係五毛先

其實唔使嘈
繼續講唔撚理就ok

我冇咩所謂，真係淨係好奇入黎望下
平時冇話特別邊個講法
但佢個理由真係冇咩說服力
衰左都要兜
最後又話雖然輸少少
但係淨係計硬件台嘅話係贏
真係龍門任佢擺

講顯卡嘅有幾多個長駐硬件台
嘈完又咪係冇咗件事出返去

其實係到要搵野黎嘈
同捉左右一樣
無聊到極致

唔撚識用淘寶，個介面睇唔撚明
Amazon同eBay都易睇得多

我就用返你個on9比喻去覆返你
你將遵守一樣冇準則、龍門任搬既"教條"比喻做拜觀音有d唔合適
因為拜觀音係中性，而你做緊既行為係純粹on9，自己都俾唔到一個合理說法
所以改一改做拜邪教先合理
問題黎喇，你拜邪教，我講耶穌
你可以唔聽，但點都唔係我唔著囉

係毒撚台班毒撚懶有性格
係都要人地跟佢地風, 毒撚真係特別麻鳩煩

仲有 你條垃圾開口埋口講尊重
依家人地將顯示卡講做顯卡咁大把
你就屌人老母
又一次將你果種雙重標準表露無遺

我就唔撚識尊重既
屌你老母你都識講係高登文化
平時就叫人舊登
家下攞明朝嘅劍斬清朝既官?

你咪撚縮呀包大人

夠唔夠膽入去硬件砌機圍爐討論帖度講

實一堆人屌到你喊

agger

叫閃卡會唔會好過叫顯卡?

顯你老母卡

[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(154) 望下#1 先 持續更新中

有冇顯卡撚敢入去挑機

點解要突登去挑機....係咪你真實生活成日俾人欺凌所以要係forum到發洩下.......有道理唔代表要去特登搞人....唔似d人成日顯人老母

點解要突登去硬件台挑機....係咪你真實生活成日俾人欺凌所以要係forum到發洩下.......有道理唔代表要去特登搞人....唔似d人成日懶正義走去破壞討論區獨有文化

冇人認同你呢個文化
各有各講 唔會亂尻咁屌先係文化

事實係點心照

最令我困惑嘅係投票結果同實際硬件討論情形相差極遠

實在難以說服投票結果反映到硬件台日常運作

你係咪無上過高登膠登？

三登文化唔係不嬲都係三句唔埋就屌？

如果唔係咁你幾時同班mk仔出頭

話人做乜「吾人老母」

夠唔夠膽?我講完你地會溶咗我?

吾好再嘈喇
禾地繼續講下顯卡好過

吾會

所以我係清泉 而家你明未
三登文化唔係不嬲都係三句唔埋就屌

成班小朋友係度問點解點解

呢啲係討論區嘅風俗習慣，三登都係咁，高登有一大堆網絡文化，叫顯示卡就係其中一種，就同唔打得5p字一樣，屌顯卡就等於屌5p字，又唔見你班撚樣去問人問解唔打得5p字人地有固有嘅文化你地就想客家佔地主

實一堆人屌到我喊 我真係想試下

我唔會，但佢哋真係會

你係新會員
將外來文化帶入連登就話呢個係連登文化

三登隨便屌人老母不知屌咗幾多年
你今日走過嚟話唔係就唔係？

仲未有人屌

真係想睇下邊個咁撚ON9拎粒字黎打飛機
以前睇到已經覺得成件事好撚智障

好驚點算

我都好撚驚比人屌到喊

連登太多新會員
扮撚哂嘢想抹殺原有三登文化
鳩佔鵲巢

早排仲有唔少新會員話唔知咩係 moon...
有人屌佢哋反而會收到一堆負皮

你呢個講法套用落5p字都一樣 5p字都一樣係字 邊個咁撚on9拎粒字黎打飛機 以前睇到已經覺得成件事好撚智障

隨便拎去套

咁就要入去體驗下

真心唔明點解顯卡投票結果會同硬件台實際討論情況會相差咁遠

投票post 一堆正皮支持顯卡一詞

到有硬件討論嗰陣呢班顯卡撚反而會變成極少數

到底咩玩法嚟

屌你老味 清泉又識跟人講 又唔撚識跟人講顯示卡 你份人咁撚奇怪嘅？

你係唔係搞錯左
投顯卡係認為顯卡呢個term冇問題
同本身係講開顯卡/顯示卡冇關係

我上面咪套撚左 而家盲嘅都識上討論區？

不如咁，賭大啲 不如你出去吹水台開個post問人點解唔俾講5p字 淨係俾講正字 如果上到熱門而又無人屌你 我畀你五千港幣，如果有人因為唔打得5p字去屌你 你畀返五千港幣我，好無？

係連登我平時講野其實都冇用顯卡

metoo
睇唔過眼乜都屌
明明顯卡唔係大陸用語

以前高登就算有isp都唔會即刻注冊做會員，大部分人都做左幾年CD-ROM 了解左高登文化先再注冊，點會好似而家咁阿豬阿狗求其都注冊到如果有人係高登開個post問人咩係moon，肯撚定俾人屌到反艇

第一日上連登?
有咩POST無人屌架 你話你日日執紙皮好撚慘都有人入黎踩你一腳啦

同埋無人咁撚得閒留意你上面講過咩 唔好睇得自己咁重

5p字還5p字
顯卡還顯卡

高登文化唔包括屌顯卡

乜你唔會覺得個投票結果好唔現實㗎咩？

嗰千幾個覺得顯卡用字無問題嘅人去哂邊？

點解平時硬件討論無乜見佢哋參與？

到有人畀人屌顯你老母卡又唔蒲頭解圍？

投票嗰班人唔參與硬件台討論
咁有幾多人支持顯卡一詞又有乜意思？

不如你講下兩者有咩差異？以你嘅標準 兩者都唔係蝗語 咁點解5p字要屌，顯卡就唔洗屌

另外，咁點解由高登開始就要屌顯卡？

高登膠登不嬲都係好容易就著火屌人
做正義撚做到咁咪好累

dllm就好小事
但為左個用字去dllm就真心膠ed
咁多野值得你去dllm, 淋病, 689, 小熊維尼...etc
點解你要dllm一個極普遍既簡寫先
風氣/文化/習俗不嬲都有好有壞
我唔撚會覺得講粗口有問題
但見到啲簡寫(唔撚係簡體)都dllm, 你係咪真係上天下海都要屌撚到人地老母先？
褲都唔敢除講乜野dllm

我淨係會員編號都早過你好多喇第一日上連登？你同緊你自己講野呀？
我講緊嘅係因為5p字而屌喎唔係無原無故去屌，唔夠膽就出聲，夠膽就出去開post 無人屌你就入返黎問我拎五千，有人屌你就諗下點解啲人屌鳩5p字，咁同啲人屌鳩顯卡係咪有咩共通點

三登嚟講真係會因為字眼上問題屌人老母

絕對唔止顯卡會屌

三登個風氣就係咁

你接受唔到一件事

但無理由要去抹殺呢度文化

以前有巴打po過搜尋顯示卡同顯卡嘅關聯詞數量，顯卡係由某年份先開始增多講左啲咩自己參詳下
不過以前叫display card嘅人應該最多

顯你老母卡

你要講顯卡，咪唔好響度問嘢，唔會有人正常答你

我只係知道大家條丁係唔應該輕易出鞘
更唔應該為左呢兩隻字黎格劍
口頭就真係好少講顯卡
display card仲順口
再唔係直接落型號
但打字真係會偷個懶打少隻字

屌5p字有淵源 有原因
當初3男2女既價值觀同高登完全唔相近 高登仔不嬲唔like
因為佢地好多人唔係打正字 高登仔咪笑班o靚仔冇文化 同時笑埋喺高登打5p字既user
事實上喺未屌5p仔之前5p字喺高登係十分常見 呢點你問任何高登user都知
我會話08小隊後屌5p字文化先真正形成

而屌顯卡從來都唔係高登文化
後期有人話顯卡係大陸用語 提倡講顯示卡
事實上呢個係錯既指控
大陸以前叫開圖形卡 係大陸仔跟港台叫法
但係去到出名鐘意搵野黎屌既連登
情況已經變到一發不可收拾
大家認定係大陸字 淨係屌人老母

我見你誤會左呢個係高登文化之一先認真覆你
高登屌顯卡呢個行為本身就係一個錯
你反省下我講左咩

簡單啲講 就係政治嘅野唔會俾你屌兩屌就改變決策或者停止賣港，即使佔中有成十萬人企出黎，政府有無因爲咁改變任何野？ 但蝗語，甚至文化入侵唔同，你屌佢姐係你企係前線為你嘅文化做抵抗而呢個抵抗係有能力改變到結果

係呀 我唔撚夠膽啦 得未呀傻閪

唔撚識開盤口就返去你老母個閪到啦

同埋我仲等緊人屌到我喊

喺度齋等無用，做事要持之以恆至得㗎

又係你叫我入去講 講完又無人屌 又要叫我唔好齋等

你玩撚埋佢

簡單係Google搵下顯示卡同顯卡出現年份，2003大陸新浪一篇文章已經將display card叫顯卡有無高登或者香港係2003年或以前已經叫display card做顯卡嘅證據？
同埋高登唔屌顯卡 係因為顯卡呢個字係以前基本上唔流行

唔覺
一般人眼中 硬件野係小眾 唔係咁值得討論
但係每個知道咩叫顯示卡既人就投得票
人數上當然有分別
講到底硬件台毒撚始終係少數

做事要持之以恆呢點有乜問題...

成班現實係咪無咩人理 得閒就屌下人顯卡 屌下人老母拎下存在感

可憐

仲記得好似有條傻閪搞左個投票
投完唔撚岩心水 就話唔計！

達哥? 呢場唔計?

要街外人去管硬件台嗰少數人？

連登每個分台都有佢自己嘅文化風格

唔通我又可以因為覺得 5p 字有問題而入波台搞事同化人咩

13億中國人投票支持香港回歸中國
投完唔撚啱香港自己人心水 就話唔計！

你開始亂
搞清楚打顯卡唔等同打5p字就可以
就算我係今日先改口由顯示卡做顯卡
我都係咁岩同大陸仔叫法一樣
呢個唔係大陸語言文化既入侵
係香港人好撚鍾意用既簡稱

咩叫入侵?
信仰燈 光追呢d就係喇
我呢個post開黎就係想屌人雙重標準
呢d terms更值得我地唔用

哇你好唔掂
街外人冇唔俾你講返全名顯示卡喎
佢地只係話顯卡呢個term都可以接受
何來管

顯
你
老
母
卡

咁撚鍾意咪死返支那囉

根本成個連登就係咁上下
第一日上嚟報到？

如果人地叫開一個名你硬要加個新TERMS連行內人都R晒頭你就係有問題，唔係為屌而屌，光追呢D真係屌晒老母

街外人唔俾呢度只可以講顯示卡
街外人要求硬件台同意同唔出聲抗拒顯卡一詞

得啖笑 你打完覺唔覺好牽強
轉個字眼黎屈9人就真係港共文化喇

咁個投票結果意義喺邊？真係純粹認為顯卡一詞無問題咁簡單？點解當普遍硬件台手足覺得有問題同抗拒外來文化入侵又會有人攞返投票結果出嚟講？

硬件台嘅事應該要交返俾硬件台手足話事

就如你香港人嘅事都唔希望被外來人干涉一樣

個投票有幾多個係硬件台手足心照

點解要記名投票，就係因為要作出有效反擊
我早就知又會有人因為入鄉唔撚隨俗屌鳩呢度架啦

偷換概念
po就你自己開 投票就你自己搞
你既然覺得咁樣投票冇代表性
咁一開始就咪撚搞乜柒投票啦
輸打贏要

我自己就係純粹認為顯卡一詞無問題咁簡單

就等同將8點半叫8半 中學同學叫中同咁
實有人唔鐘意 亦有人覺得可以接受
顯卡同理
呢個字未必係硬件台文化
但肯定唔係外來文化

你將硬件台歸邊
係咪我喺其他台講顯卡就ok 硬件台講就唔ok?

個投票個個都投得
邊代表到硬件台眾巴打
事實上平時真係唔見硬件台有千幾人參與討論

個投票結果根本反映唔到硬件台真實討論風氣

我就用上面果乜柒記名投票做例子
你一係就講到明只限硬件台活躍會員投票
大佬你點完票就話人唔係活躍會員 唔計
咁你玩撚曬la
完全係輸打贏要既行為

係，譬如遊戲台間唔中有人講顯卡都無人屌，硬件台就好快有人出聲屌

痴撚線，記得十年前中二果陣都講緊顯卡

因為無諗過你會計外來人投票
常理嚟講點會計埋㗎

攞外來投票人數嚟欺壓硬件台手足就範合理咩

個個台有佢自己文化
大家河不犯井水咪好

呢個就係我開post既目的
亂咁屌既同時自己都雙重標準用埋d真正蝗語
你點睇?

乜撚野老黃
乜撚野信仰燈
乜撚野光追
你唔俾人講顯卡 因為大陸仔都講緊
咁上面d terms呢?
我相信講得呢d字眼都係你口中既"硬件台手足"喎

不如講下邊個有份用蝗語同雙重標準

你睇上面 無謂逐個捉
因為人數實在太多

咁你同唔同意拎非硬件台巴打投票數目嚟壓硬件台手足係唔合理行為

支持再開 post 特別講下呢堆字
同時要求眾硬件台手足唔好雙重標準

你能夠做到我實舉腳讚成
始終我唔係熱心討論既"硬件台手足"
不過唔係2個只能活1個
係只可以顯示卡 vs 顯卡/顯示卡都可以

大家不要再說香港話
中囯國文化比我們高
香港人的角比中囯國下賤

你爸媽教錯你沒關西
教你爸媽以後說普通話寫中囯日語漢字

咱們一起摩摩大

就算用你講嘅簡稱 點解要將顯示卡或者display card簡稱做顯卡？顯卡兩個字根本係詞不達意 顯？顯啲咩野？ 點解唔可以好好地叫顯示卡或者display card而要將三個字簡稱做顯卡？講多粒或者打多粒字你班人會死？
人地2003年或以前開始就叫顯卡，一樣都係簡稱，點解你地又屎忽痕要簡稱做顯卡？

用文言文囉，連登仔一定話啱

2008年 高登夠變哂中國人喇 咁又點？

照你講咁好多簡稱都變成詞不達意啦
windows做乜叫win? win乜撚野

香港既大學都係咁叫
計算機

多謝你幫我收佢皮

分分鐘俾人吾你老母

我買左張好靚既顯卡呀

無錯呀 所以細個叫windows95 唔會叫win95

我都係諗住佢出post

去到咁盡

ok 我貪快打左win
罰抄10次
windows
windows
windows
windows
windows
windows
windows
windows
windows
windows

順便問下咩叫做鍵鼠? 生物黎架

咁你問班人點解叫鍵鼠撚，我只不過係沿用佢地名詞等佢地知係講緊呢樣野定係你覺得叫ps4插住鍵盤滑鼠會比較好？

詞不達意你又跟住用

其實簡稱真係冇問題喎
Amd顯示卡叫做A卡
快靚正

大家都係因為大陸仔用開顯卡而反感姐
但實情顯示卡係港台傳上去
期間雙方都有人用簡稱 邊有分先後

依家我唔知啦 但以前windows轉做殘體就會見到乜撚野圖形卡之類 係港台先叫顯示卡

以閣下高見 咁用邊個名詞會有同樣意思？

似係多人負皮你喎

巴打你個名冇改錯

咁點解三個字顯示卡要縮做兩個字顯卡先？同埋你講顯卡呢個名詞係香港傳上大陸 咁有無證據證明先？

就算用你講嘅簡稱 點解要將鍵盤加滑鼠簡稱做鍵鼠？鍵鼠兩個字根本係詞不達意 鍵？鍵啲咩野？鼠？老鼠黎架？ 點解唔可以好好地叫鍵盤滑鼠而簡稱做鍵鼠？講多幾粒或者打多幾粒字你班人會死？

柒撚到

有呀
on9百度 人地自認左係抄我地
睇你信唔信姐
[url]【图形卡_百度百科】

因為無其他名詞講用鍵盤滑鼠玩ps4嘅人先有人簡稱做鍵鼠，無其他可用名詞先用鍵鼠撚去簡化
你地有顯示卡三個字唔用係要簡稱做顯卡 三個字變兩個字
又唔係因為個名詞太長而去簡化

鍵般滑鼠四隻字有幾長因為覺得長用d詞不達意既簡稱

呢句野你講架

屌你依家玩字數呀?
姐係3變2唔得 4變2就得咁呀?

咁網卡 無線網卡呢d我見lihkg
都係縮一個字
點睇?

咁用鍵盤同滑鼠玩ps4嘅人應該用咩名詞去講？名詞太長先迫不得已去簡化，顯示卡三個字又要去簡化？

"鍵盤滑鼠"多左一隻字你就覺得長你個腦容量有冇咁細啊

pc都一樣係用鍵盤同滑鼠 你用鍵盤同滑鼠又係講緊邊啲人鍵鼠撚係汎指用鍵盤滑鼠玩ps4 fps遊戲嘅人，試用其他名詞簡化以上句子

如果佢地無意思咁簡化網絡卡，無線網絡卡做網卡同無線網卡 咁我會同意你話佢地同一班人雙重標準

大家都係鍵盤滑鼠, 為乜要特登幫ps4起多個名詞就算要起點解要用d詞不達意既簽簡稱

記得之前顯你老母卡係有潮文解釋點解叫顯你老母卡

呢度你開㗎?
屌你老母你邊撚個?
你話唔講得顯卡就唔講得?

因為pc大家一樣用鍵盤滑鼠，ps4係手掣對鍵盤滑鼠
如果有第二個有意思又簡化到嘅名詞提出我會叫佢地轉用，你有無一個新嘅提出？

你明唔明最大問題係詞不達意, 覺得長唔係理由, 你搵唔到一個達意既簡稱就唔應該用, 你咁同蝗語既作詞法有乜分別

我都有權屌埋你老母呀傻撚

又唔好講到呢班人係小眾咁
仲有音效卡->聲卡
Windows->win
重新登入->重登
x核心->x核

數下數下我驚個個屌顯卡既人都雙重標準喎

我叫咩關其他人撚事

巴打意思係唔係即係詞不達意嘅簡稱就唔應該用，如果唔係就同作詞法一樣？ 咁你點睇顯卡呢個字？ 會唔會詞大達意？

咪兩個都唔好用囉, 依家係話緊你地班友雙重標準啊